孟晚舟凌晨2點先開庭 , 唔知美國又有咩猛炓爆呢

pish

唔通睇奶共傳媒咩

唔怪得你咁撚戇鳩
我仲懷疑有d相由心生添

爆過d乜？

咁支那媒體呢
雜總冇開口屌係咪代表支那新聞最真

奶共都有中立?唔撚係掛

咁你講一個奶共中立媒體出黎？

今日一定會有人係庭上喊，律師教要打悲情牌。

鐵娘子呢

唔睇外國傳媒live tweet唔通睇翻譯咩
凈係保唔保釋應該唔洗再搞多日掛？

lm

正路加拿大會傾向俾佢保釋，除非美國有其他猛料爆

加拿大法院會因為中國施壓而畀佢保釋
所謂司法獨立其實得淡笑

留名

LM

Lawyers now discussing what files in the #MengWanzhou case can be shown to media. Seven exhibits will have some redactions, covering privacy and safety concerns. #Huawei⁠ ⁠

我諗過左hearing 點都有野睇到